幼貓好多耳屎

接左隻3-4個月大既布偶番歸
但佢耳仔好多耳屎 清完
隔一日又有番
D耳屎 都似正常 但真係天天都有
唔敢日日滴洗耳水入耳
只係倒落棉花去抹出黎
佢食野正常 便便正常 肯玩
不過成日訓
想問下有無問題 耳屎又點改善

係咪有耳蟎蟲

我都唔識點睇
點處理

可以倒少少純橄欖油入耳仔, 至少浸過耳道咁嘅份量, 然後輕輕按摩20秒左右, 再用綿花球抹走d油

幼貓係瞓好多㗎, 唔好阻佢, 除非有其他唔正常地方例如無乜精神唔食又唔玩咁

浸過
可以既咩
平時清耳水我都係吱一下
驚太多流到好入

浸過 Ok 呀, 我都係咁幫自己d貓狗同流浪貓bb用橄欖油洗耳, 浸過耳道嘅原因係喺你按摩時, 耳入面嘅耳屎就會浮面, 咁你用綿花抹走油時就可以同時抹走大部份耳屎啦, 動物之後自己會fing頭時再fing出更多, 你到時再抹多一次就ok啦！

洗耳水我以前用開都一樣浸過耳道咁洗, 記得一樣要輕輕力按摩再抹走....不過幼貓用洗耳水要好小心睇成份, 我其中一隻幼貓試過用左隻普通獸醫開嘅貓狗用化學成份洗耳水, 但原來佢唔受得入面嘅酒精成份, irritated佢耳內嘅神經線, 令到佢一隻眼嘅瞳孔長期收縮成月亮形咁, 日夜都係咁, 獸醫話係無得醫, 可能永遠都係咁, 好唔番又會影響視力, 嚇死我

好彩幾個月後隻幼貓自己好得番, 但自始我所有動物都唔會再用普通化學成份嘅洗耳水, 全部幼貓狗轉用有機嘅橄欖油啦, 橄欖油亦可以殺耳蝨㗎!

如果你唔鍾意用橄欖油, 就check 清楚洗耳水要不含酒精成份先好用嚟洗幼貓耳呀!

4個月大個話隻貓黎緊都打針 到時順便問醫生

樓上講得岩
個水位要浸到上外耳
滴少少同就咁抹係洗唔乾淨
到時打針叫醫生檢查埋
如果係耳蟎
洗耳加滴2次頸就好快好返

買滴耳油
每晚滴一次
個令星期會改善

想問下係邊一隻洗耳水因為我之前隻貓都有耳虱 好返之後都有keep住用醫生開既洗耳水

耳仔有冇紅？有冇r頭或者耳仔？

洗耳水灌滿隻耳仔再按摩10幾下 等佢fing完頭再抹乾淨

喺邊度買先

圖呢

滴少少落去 即時揈頭走人

最緊要係清度耳道入面果啲 抹表面除左美觀啲之外冇咩作用 所以要滴入去耳仔再按下等佢fing出黎
獸醫教

多謝咁多位巴打教路
我今晚番去試下用住普通
吱出黎藍色既洗耳水先
之前驚浸過耳殼係驚佢會通左去其他器官
同埋滴小小佢以經想彈開
要搞屋企人幫手按住佢先得

佢耳有小小紅 不過應該係血管黎
平時都有r耳 不過次數唔多
因為佢天天都有耳屎 所以先問問
過兩星期會打第支針 會再問獸醫

你可以試下用毛巾將佢包成cat burrito 先洗耳仔

呢度有教學

21st Century Essential Pet Cat Clean Ear Cleaning Liquid (唔好用)

唔該哂好彩唔係用呢枝

琴晚試左浸過半耳洗
但有好多佢fing唔到出黎
太入 用棉花抹 有d痴到好實
抹唔走

有冇教學片好驚浸錯